GME單野其實有d人真係唔抵可憐

有班人升個時就也文也武，周圍爆人閘，笑人股票洗乜研究，自己禁兩個制就賺幾倍，人地唔參與就笑人打死一世牛工

人地想走想take profit / cut loss 就全部痴左線咁鬧，大佬呀，有賺唔走攬住隻股過世咩，股票根本折現落袋先係錢黎，唔通你買樓個時話自己有100股GME 曾經值過500美金一股，拎黎做首期呀？

隻股由d 券商禁買限買個刻起已經係散戶必輸嘅局面。係呀，佢地係驚呀，咁係唔合法呀。但法律社會體制不嬲都係偏向權貴個邊。呢單野RH 最多咪罰款了事，你估佢地無計過數俾人罰錢，定係俾你地不斷夾上去爆倉要佢地埋數蝕d? 我好認同ss 其實已經出現左，20上到500, 半個月升成25倍都唔心足？

最後就想講reddit 其實都只係一個係人都上得嘅forum. 你唔知po 文個個係同你一陣線嘅散戶，定係ws 班人去鼓吹市場風氣，唔好覺得鬼佬講句野就馨香d, 香港人提你風險就阻你發達，魚蛋論。學生輸錢嘅真係當早d 睇清呢個社會現實，市場係真係講錢唔係講感情。升個時就手足，齊上齊落，其實一大班人一早離場賺左係唔會分番俾繼續sh蝕左嘅你

班友最癲係賭錢賭到當自己正義之師咁
真係邪教上哂腦咁款

樓主廢淡 拉

我地sh手足一定會32857

佢地聽唔入耳

咁易玩股票就個個發左達啦

認同，我出POST話值0元，佢地一齊攻擊，好心比意見就被佢地當血海深仇既敵人咁。

向緊32857越南盾進發

升果陣你咪又係潛水

今晚應該得返幾十，幾日內去返$17以下，呢間公司無咩價值，負債多過資產。$0 元。

You only loss once

reddit而家好多傻西同支那人
近乎低能

又嚟失敗主義

人地仲好有信心㗎
今年DSE入硬HKU MBBS做醫生

潛你老母咩, 講撚到口都臭啦自己睇返, 幾多人提水叫班傻仔走

紅字根本同傳銷狗一樣

they got what they deserve now

睇住班友輸到底橫都無埋好心涼

班友係都要玩爛個派對

好似琴晚咁，全倉綠色咪幾好

呢單野厲害在賦予左GME手足生命
甚麼血洗大戶，改寫金融歷史，令手足甘心為GME SH
大家都想第二時同個仔講我有份推倒金融巨人
捉心理捉到盡

好彩盤前$500時放剩1手睇戲

升就SH睇1000,3萬..跌到無晒希望就話早知一早走

要賺錢唔一定要識股票
但唔會係冇腦all in

「放唔放好？」

「走啦屌你老母」
「blocked」
「快放 好行唔送」
「廢淡」
「分化撚」
「pr」

你唔去提人tsla走 風險承唔承受得起你理得人

佢就係抵死果班人

又攞tsla比 笑撚死

呢條傻西仲叫人上星期五返去binc
笑撚到我

用TSLA同GME 比
On9仔

同佢地嘈係無意思
應該支持佢地加倉 等市場獎賞/懲罰佢地

香港這邊那個阿風（不是我）有份推波助瀾叫人SH的吧？你哋屌鳩佢嘛

利申：本身就認為唔work

you only loan once

咪係
睇過？而家升幾多呀？三萬未

未見過世面 係度大驚少怪
tesla 吹私有化 elon 食大麻 e ar e ar o 個時咪又係咁
個時咪又係好友惡鬥淡友 咪一樣堅持到最後贏撚埋
呢頭又話未有廠 未有收入 個頭就話ceo 開會炒elon
轉頭又elon 食忽得 係自己廠流淚打j
有邊次好友無比人笑？

升果陣咪無得比
買任何股都有機會輸嫁啦

歡迎貼堂💎 ✋

［第一屆及最後一屆］GME好友榮譽貼堂區！為見證歷史留名！SH 32875 ！

TSLA走西，攞2間公司份ER黎比下?攞2間公司既未來展望黎比下?

你又阻人發達

巴打好嬲

微信女😂

好藍

Anyway 睇得咁淡點解唔short? 值廿蚊股咋嘛而家九十幾仲有七十蚊執？

真係好好心
連登有愛！香港有救了！

攞隻正股同妖股比

個個入場就係搏佢short squeeze

愈多人放機會就愈細，囚徒困境嘛，大把人預咗all or nothing

根本目標唔同你屌人唔早啲放做咩

樓主 你捐返老母個西度啦

由得班傻尻啦 唔見棺材唔流淚

都唔知你做乜撚野

其實TSLA 都係 ⋯ 電動車個手感唔夠傳統車咁好 ⋯ 你都可以歸類佢係廢鐵 ⋯ 世界就係咁荒謬 ，價值係大圍定， 唔好一碌鳩打一船人

繼續sh

啲新手學生比佢地呃了
我就係其中一個

我覺得有啲人心態上有問題
講到必贏咁款
個個走去all in賭身家
其實只不過係值博率高嘅賭局
計番勝率同回報率有著數咁解
但係始終輸嘅機會都係大過贏
利申：200高追左兩股

仲有人敢睇淡TSLA

同理，BITCOIN 同 Tesla 都一樣。看來美股牛市差不多到頂峯。

咁瘋狂，就算美股未到頂，都離頂不遠。

同意樓主，輸果班根本貪勝不知輸， 贏錢嗰時候串柒柒走去撩交打，打死無怨

你有冇睇過tsla份er

我地，其實唔係因為賣碳排放，佢2020都未賺，我覺得佢年產50萬架，同大車廠過千萬架差好遠，但市值超高，合理價值最多都係值依家一半左右。

你理鳩得人，人地鍾意屌死氣喉你吹撚脹咩

笑死

其實所謂「個個」all in 賭身家分分鐘都係一班假膠。係道話自己輸幾多%，買一股都可以輸幾廿%架啦。
鳩噏唔駛本，佢地根本道係想連登越亂越好。

尋日好友post 仲係到扮可憐話驚d 學生比淡友激到跳樓

次次地言相勤就係你呢句, 又或者問做乜唔去馬會叫阿伯戒賭

到尋日跌到咁就去關心d 學生

呢單野教訓你閒事莫理, 推倒金融巨人關你鳩事

又投降，我就偏偏不投降！邊有鋪鋪都咁好彩架？十零萬啫，阿叔輸得起

輸左幾百美姐不過

tsla唔單係一間賣車公司
不過你有你既睇法都無所謂
但建議唔好睇得咁表面
ER裡面能源業務個part值得了解下
同埋tsla既財政改善左好多好多

玩炒股都算
散場時間仲要有人去溝貨

冇撚腦就唔好買股票啦

買gme嘅人冇一個是無辜的

你有腦點解仲未發達

淡友
拉
今晚上番200
Sh
Yolo

最意氣風發時就更應該睇下人其他分析
兼聽則明 起碼你聽過 再作判斷 都無覺得自己咁on9

唔好好似班信徒一句就乜連登咁好心驚我輸錢呀, 你唔去馬會叫阿伯戒賭

我知....其實有好多post都介紹佢係能源公司...不過呢d未實玩既野，我地點都要比好多折讓佢...因為重係未有利潤。

多謝你提點，大家學習學習。

呢單野輸最多錢係連登仔

唔好可憐呢啲人，呢啲人都可以發達嘅話，天下會大亂

出黎講「比人扼」唔係無腦係咩野？

講完我有咩損失

好型架佢地
約咗agent睇緊樓啦
畀哂機會你高位走唔走喺度SH
好撚熱血呀手足齊上齊落
成班傻閪畀人撚咗幾日仲ff自己發達
啲大户機構同你托咁到32857之後收你隻垃圾？
好啦而家 散哂水 個個人踏人先嚟買
佢地預哂budget 同你玩啦
唔通頂上99999照買咩

跌嗰陣就人踩人
叫人SH自己走

其實類似既事前排282先發生過

咁又係，連登鳩up唔駛本。
唔怪得咁多GME post炒到上熱門又咁多人扮all in輸幾多%

其實我相信果班都係走左叫人sh 嘅仆街黎
因為我係其一

有貨short肯定short爆
就算有都好 利息好貴
你睇買put既iv都知

蠢嘅人係要受下市場教訓。
個個都贏錢世界大亂啦

此乃五毛

玩股票唔通真係為左賺錢？

任何投資交易都有風險。冇信心，唔清楚玩法，人買你又買嘅話仲可以怪邊個？冇人揸住支槍指住你個頭逼你買。一切風險自行承擔啦後生仔

好仆街

但係我鐘意

輸一兩千hkd

有錢賺放個陣都畀人屌抵窮一世

唔發達都唔係要畀人呃啩
難怪啲GME撚咁極端，成日話all or nothing

TSLA未有利潤你係咪同我地同一個世界？

仲唔報驚？比人呃錢喎

自己睇

5毛追風者都仲有咁多人同佢傾

出post話值0蚊？真心咩
人地沽空機構出報告都俾人炒上300蚊啦

成件事將 「GME」 轉做「黃絲」
就同上年一樣

只要有幾件無腦鳩up ，扮埋堆 扮黃絲
最後就會內鬨、互屌、互相恥笑

我真係覺得GME 毫無價值先話佢 0。Online 賣game已經係定局，佢轉營又未知得唔得，日日燒銀紙。

有腦

好多on9仔自己遲入場就忽略左人地20蚊入左去

自然300蚊入又想學人賺20倍

最on9 係盲目奶鬼佬踩香港人，人地放淨1股，成本價50樓下咪叫人SH 囉

點會啊我喺道㗎
我有入市㗎
升到咁上下賺夠咪走囉
等佢跌咪又入囉
升完咪再走囉

反而係你哋唔知sh啲乜

On9仔。
講撚到Tsla 基本面一文不值，純粹係好友錢多過淡友 ，所以炒起tsla咁。

如果tsla 一直交唔到功課，都比人炒咁到高 且能夠持續維持，你講既野就合理。

唔講以為fund house 落注係睇心情、為鬥淡友。 比你講撚到為好而好，為淡而淡咁

算啦，呢度啲人幻想一朝發達，唔諗下自己其實衝去接火棒

Exactly
推人去死 人地唔SH就屌人老母
依家屈返出面啲人轉頭

佢地俾人洗晒腦 愈跌愈溝 最後輸晒
人地點勸都無用，學生都唔抵可憐啦，我寧願佢地輸晒好過贏 當教訓

剩睇開頭唔睇後面？

屌你仆街仔
不過欣賞你夠誠實

出來馬後炮就勁

我都係

想發達都要有目的，有計劃買一d低估左既股票，我呢兩年，放左1137 hktv mall 之後去買美股，賺了4倍，都係買入動力強高增長股票，但因為係$2.X美元既股，比屋企人話我炒penny stock，結果到依家11.x, 13.x。

就快轉去第二隻。不過唔想累人輸錢，無謂講買咩。

講人話就話散水撚，樓主快走，我幫你擋刀。

學生就認真讀書啦，輸都抵你死
人賣你買，你幫人接火棒咋

大愛撚呀

該公司財報有其他衡量獲利能力的方法，強調獲利夠大，不仰賴銷售監管信用：其汽車業務毛利為54億美元，其中不包括監管信用的銷售收入；自由現金流量為28億美元，比去年同期增長158%，迥異於2018年時幾乎燒光現金、有資金短絀的危機。

你似乎唔知咩叫毛利，毛利不等於純利。好明顯佢營利重未到打和點，有前途的，即是將來有可能獲利，但太高，最多值依家一半。

all or nothing點解要玩股票
玩百家樂咪得

多謝上星期SH嘅教友（5xx已走）

SH 撚。

270買咗一股諗住見證歷史
蝕到仆街
依家點算？
好彩冇賣到契媽all in

GME 絕無意義?
它不會扭轉STRONG HOLD 的心意

好多人都分唔開Reddit同 WSB
WSB 只係Reddit 其中一個 subreddit ,絕對代表唔到成個Reddit
而WSB 班人不嬲都輸開錢 今次贏係例外 啲人唔識就跟住癲

美國騰訊點都值得買啦

成日吹奏web d鬼佬好團結
理性個d留言一早比人hide/downvote左啦

做咩啫你
唔抵得人發達咩
早幾日上到四百又唔開po

唔好阻人發達啦
支持佢地SH
佢地應該約好晒人去睇樓嫁啦

睇純利
又講到TSLA得汽車業務

呢張野值得留傳後世

好搞笑 走哂出嚟鞭屍

其實好多人賺左錢唔出聲姐

睇得準咪係 咁人地鍾意坐咪由得佢坐

正。

其實有 GME SH，就有Tesla sh。大家都有唔理性。

But anyway, Tesla 最多都係買貴貨，唔會買錯。

我就唔會同錢鬥氣，我個d賺左4倍，準備跳去另一隻。

咁買股一係贏一係輸
輸個陣有冇話自己冇腦

入得賭場就預左輸晒啦，輸幾十%就出黎講

等如有人話GME 無價值一樣 ⋯
所有股票本身有一定水份
呃到人 咪有人祟拜囉
連登仔祟拜Tsla 咁梗係唱好

計返隨時散戶輸得仲金過開波short嗰3間hedge fund
啲錢去哂4xx short嗰班友到

“YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69”

其實睇返最初目標係達成咗 只係之後好多人貪勝不知輸

咁出面啲破產post就摺埋啦
入得賭場就要有破產嘅覺悟

鼓勵年輕人 投資GME會令人生變得更精彩

SH撚有良心唔做T，結果死最甘

結論：做仆街，唔好有良心同人性

一股都蝕到仆街 你返屋企玩手指啦

拎夕陽行業同未來行業比

有漂亮包裝既KODK

全世界都知GME最後都會價值回歸架啦，係睇音樂幾時停姐，啲人係要無視風險入場炒，輸錢係正常架啵

最後贏家可能係最初叫人入貨SH嗰班
佢地個個都係幾蚊美金入貨

會唔會係搵tsla 比呀

我賺左都忍唔住bin班sh 邪教

其實reddit 都不過係美國連登
仲未計某啲on9 moderator

同埋美國人喺公眾場合普遍會迴避爭議性問題
好似 反女權 反環保 嘅人其實為數不少
但街頭好少會聽到
同事唔係好熟都唔會同你討論

仲話要夾到上蘋果市值
真係on99

睇下你去咩sub
去睇memes嘅話都冇咩問題嘅

由得佢啦
邊個仲企到喺度就係贏家

識玩依隻嘢做幾次t真係fap 根本美版282不過仲癲有晒故事

正解

我唔識分析個市啦
但睇sh連登仔痴撚咗線咁講句跌都比人屌我老母就知危
即刻放走晒

你等於走去同一班俐講利輸撚緊

支持手足SH💎🙌
理得啲死淡友分化撚
手足唔SH，夜晚邊有咁多娛樂

Btw，樓主有好多都講得幾啱，炒股票尼家嘢，話就話一齊傾，人地走咗貨又要同你事先交代咩，大把人出口術。宜家一堆人反面意見都接受唔到，即係根本做唔到理性分析，邪教洗腦咁嘅樣，股票/投資係需要識得止蝕，承認分析錯誤，做唔到就真係祝大家賺多啲。💎🙌

好撚無聊你班淡友 人地自己想輸錢關你撚事
開十尻幾萬個社工post做乜撚
又唔係個個買左都咁串
成個連登都係呢啲post

其實都係 不過自問冇咁既眼光
而且音樂椅咁 唔知幾時會停
其實做好風險管理其實小注搏下冇乜壞
但問題係有巴打開POST勸人唔好孖展去炒 班SH撚就屌鳩佢咁

Bin還bin
發覺師兄有精神分裂

究竟d hedge fund 同佢地有咩十怨九仇想要夾到d 基金佬破產 美國reddit 仔試過比人玩到訓街就話姐，佢地係香港關佢地咩事
心地唔好想玩到人破產，結果而家咪要輸錢離場

大眾心理學，依家有大數據，更容易掌握操控。

成班玩到吹到要改變世界咁撚樣

睇咩樓 IFC?

拎間game鋪同tesla 比

你堆廢鐵大把人爭住買喎

手段黎姐，冇左hf 一樣有其他假想敵。

抵撚死

高位市值300億美金
值300億美金既sony藍店

你走咗佢邊有位走？唔鬧你鬧邊個？

本身有諗過sh
見到個個太樂觀乜都屌就走左

堆人贏緊果陣會講美股求鳩其篤一隻出黎都幾倍升
但唔諗下升得幾倍同樣可以跌多過50%up

282無人叫SH架，大家都知音樂椅嚟
大家都知炒一波政治波幅就落架啦，同埋開頭入個時Ｄ人都話預送錢當表態咁入
係諗唔到爆升成咁

係後尾有錢搵班人先衝入去，我識幾隻藍都有買282啦

同trump一樣

認唔認同出術同覺唔覺得侵可以贏
係兩回事

老蕭就係覺得美國大選有舞弊
但就算11月 都只係覺得只有1/3機會贏

有班人 癲到連覺得侵贏唔到都
覺得條友係愛登力

咁著緊人地荷包不如派錢啦

呢啲post星期五會唔會俾人拎出黎bin c

問得呢句即係你唔撚識

我都認得呢條傻西
唔講以為邊位大戶咁撚串
起一起底原來dse都未考完

咁人地話走個時又笑人本身買貝沙灣 呢家走就買長沙灣
條女知你放左跟佬走
咁又係唔係著緊人地荷包

我想講賺幾倍果啲依家走都未洗輸

有腦就唔會俾人呃啦

簡直抵撚死

分分鐘仲賺緊

戇撚鳩，每個人都要為自己決定負責任架啦

人地贏幾廿個美都冇佢咁撚臭串

其實真係賺幾倍
但唔係sh 班傻閪

最撚on9係本身無預你玩但又自己叉隻腳埋去認手足，笑撚死睇幾篇速食文幾個post就自覺崇高同正義，乜鳩對抗大戶實情係屋企撳幾個制食花生，其實外國班人撚care你哋咩手足手足。

而定輸咗錢就話輸哂都無所謂，真係要抗爭靠你班on9都死得啦

仲要香港已經發生過282，都仲有咁多人咁on9，所以黃絲其實都有好多on9，呢班人根本就影衰哂啲黃

連登好多蠢人

睇佢地仆街好開心

我做咗兩次t

點解

所以咪話上面講GME 垃圾係唔中你口味 而唔係無價值囉 ⋯

一股已經要蝕成1000hkd
好後悔
你班人又話SH，結果呢？
學生哥錢都呃

啲人上星期係咁講啲咩
一日升50%咁少
咁容易發達你都唔發真係抵你一世窮
遲啲你仔女就會屌柒你當年冇買GME
中大港大唔夠膽大
怕風險去做定期啦

依家諗番真係笑死，成班冇能力但妄想可以一夜暴富既垃圾
高位all in既真係黑心啲講句，抵佢死

算啦，大家無謂再奚落人，輸錢已經慘，主要係佢地班傻散貪勝不知輸

咁唔岩睇咪走囉 開成千個post把撚咩

識fd發係暴富
但佢420.69走晒 頭也不回買tesla

隻股由d 券商禁買限買個刻起已經係散戶必輸嘅局面。

我就係呢個時候止賺離場 經歷過呢兩年香港就知對家咁玩仲唔走就等俾狗咬